{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010660",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002157505?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 센텀 빅토리아호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後15時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 それぞれの客室はランダムで割り当てられ、代表写真と多少異なる場合があります。 また、プレミア客室の場合、登録された写真と割り当てられた客室が異なることがあります。 チェックインはフロントで可能で、可能な時間は午後15時から翌日午前3時までです。 チェックインは満19歳から可能で、基準人数以外の人数を追加する場合は、5歳以上の場合は1泊当たり20,000ウォンの決済が必要です。 4歳以下のお子様は無料で入室でき、エキストラベッドや寝具の追加はできません。 全客室は禁煙区域であり、喫煙時には20万ウォンの清掃費用が請求されます。 客室では調理が不可能で、様々なアメニティがご提供されています。 また、それぞれの客室には1台の駐車可能スペースがあり、駐車料金は無料です。 コインランドリーは11階の1114号の前に位置しており、24時間利用可能で有料です。 コンビニエンスストアは1階ロビーに位置しており、常に営業しております。 最後に、ロビーに位置するカフェ(コーヒービーン)の利用可能時間は午前7時30分から午後11時30分までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後15時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "各客室はランダムに割り当てられます。代表写真と多少異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "プレミア客室の場合、写真と客室が異なることがありますか？",
            "answer": "はい、プレミア客室の場合は、登録された写真と割り当てられた客室が異なることがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインはどこで行いますか？",
            "answer": "チェックインはフロントで行います。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時から何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後15時から翌日午前3時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "何歳からチェックインが可能ですか？",
            "answer": "チェックインは満19歳から可能です。"
        },
        {
            "question": "基準人数以外の人数を追加する場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、基準人数以外の人数を追加する場合、5歳以上の場合は1泊当たり20,000ウォンの追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "4歳以下の子供は宿泊料金はかかりますか？",
            "answer": "4歳以下のお子様は無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "全客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙区域です。喫煙の場合には20万ウォンの清掃費用が請求されます。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室では調理はできません。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんなアメニティがありますか？",
            "answer": "客室には様々なアメニティがご提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？駐車料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、各客室に1台の駐車可能スペースがあります。駐車料金は無料です。"
        },
        {
            "question": "コインランドリーはどこにありますか？利用時間は？",
            "answer": "コインランドリーは11階の1114号の前に位置しています。利用時間は24時間で、有料です。"
        },
        {
            "question": "コンビニエンスストアはどこにありますか？",
            "answer": "コンビニエンスストアは1階ロビーに位置しています。常に営業しています。"
        },
        {
            "question": "カフェは何時から何時まで利用可能ですか？",
            "answer": "カフェ(コーヒービーン)はロビーに位置しており、利用可能時間は午前7時30分から午後11時30分までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 590
    }
}